有外國朋友黎香港, 應該介紹咩香港野食俾佢地?

如題
唔洗介紹其他菜好似日韓意法英美果d
要正宗香港菜應該帶佢食邊D先好

其實唔知開係飲食定旅遊台好

茶記

茶樓
涼茶舖
掃街
茶記
譚仔

涼茶舖正

港女

女仔黎

大排檔

雲吞麵加色

掃街頭小食
打邊爐
大排檔
麻辣米線
糖水鋪
飲茶食點心

我有個外國朋友啱啱呢個暑假黎咗 但佢係 vegan乜鳩同動物有關既嘢一概唔食 蛋 奶 海鮮乜都唔得
最黎我帶咗佢食譚仔 帶佢飲凍檸茶 去食素菜館 etc 但我覺得好可惜 如果佢食肉 我會帶佢
掃街 飲茶 食牛腩河 炒小菜 雞蛋仔 蛋撻 奶茶 香港扒房 澳牛 仲有好多好多

女仔都可以磨下豆腐

連登仔囉

大排檔就唔好喇環境衛生唔係咁好，去太興、茶樓咁啦。有時你話食風味好正真係一廂情願咁諗，大排檔講真真係污糟邋塌，你話企企理理都係咁話，上一手食到成檯油就咁用塊布抹下算撚數，搵間大間啲坐得舒服啲嘅同你朋友去吧～

麻辣米線

唔啦費事害人

明白啦巴打
我自己都冇去過太興食野

重溫 ViuTV 套特擊旅行團

裡面介紹好多香港嘢食，對啲外國人都好新奇。

炸大腸

燒味，好多鬼佬都返尋味

唔怕死仲可以帶佢地去地兜茶樓

叫雞啦

家全七福
大班樓
欣圖軒

爭鮮 大快活 譚仔